粉嶺上水真係垃圾地方黎

成班牛屎佬出黎嚇鬼

新移民多d掛